全民議政，加入兒童議會！！！！！！！

兒童議會 Children's Council
9月14日 11:57 ·
【兒童議會2020 開始接受報名｜Recruitment for Children’s Council 2020 begins】
由 防止虐待兒童會(香港) Against Child Abuse (Hong Kong)及 香港兒童權利委員會 Hong Kong Committee on Children's Rights 合辦嘅「兒童議會2020」報名正式啟動！！！
香港兒童呢一年來面對好多唔同嘅挑戰，而我地深信兒童能夠認清自己嘅權利同責任、親身參與好重要。「兒童議會」正正係一個實踐兒童權利同理想嘅平台！
現誠邀13歲至18歲以下嘅你加入「兒童議會2020」，以兒童議員嘅身份為香港一百一十萬個兒童發聲，捍衛兒童權利！
想知更多活動詳情可以睇我地嘅網頁同留意呢個專頁。
網上報名:
查詢電話：2915 0607 / cc2020@aca.org.hk
截止日期：2020年9月28日（星期一）下午五時正（以郵戳為準）
**此計劃歡迎不同種族及有特別需要的兒童參加**
#兒童權利 #中學生 #香港 #聯合國兒童權利公約

力爭35+！！！！！！

我們歡迎所有：

13至18歲以下的兒童 (截至2021年1月30日)
對推動兒童權利有興趣及熱誠
具責任感，願意主動表達意見及與他人衷誠合作
參加者必須出席並積極參與所有活動
參加者是以個人名義參加，但必須有父母或監護人同意
**此計劃歡迎不同種族及有特別需要的兒童參加**

報名辦法：
請將報名表格，連同「兒童的聲音」(中英皆可)，透過以下方法提交：

郵寄／送交至香港新界葵涌大連排道132-134號TLP132二樓A室 「防止虐待兒童會葵涌中心」，請註明「兒童議會統籌委員會」收
傳真至：2915 0788
參加者亦可透過網上報名：

截止日期：
2020年9月28日（星期一）下午五時正（以郵戳為準）

嘩 見你斯斯文文真係睇唔出係熱狗

兒童普羅政治學苑

左起：N賓、大雞樂、貓貓禮志、M_Lanzini

連登仔全面進場

CCTAI全面進場

貓貓禮志幾似

推上熱門

細細個就咁bulk

好賤呀⋯⋯